有幾多人知LOG-ON係藍㗎？

成日都見LOG-ON好多候生仔去幫襯，重溫下LOG-ON點藍法

City Super集團總裁鄔嘉華
現時大股東是三黃集團60.92%權益和吳光正(曾擔任港區全國政協常委)全資擁有LCJG Limited擁有39.08%權益。老細曾發表聲明譴責示威者。

汁: 香港編年史

推

有冇代替品？

黃店代購！

汁？

PUSH

香港編年史

藍

一日內咁多便衣狗帶人走？

Push

佢啲野咁貴
次次都係行完就走

好耐無去logon
其本上啲錢用落黃店抗爭防疫
無心情買啲無謂野

我唔知LOGON係, 我只知我唔會幫襯佢

佢d野markup 太多，通常睇啱再上網買。

又貴又藍，不嬲入去都係嘆下冷氣

次次都係睇完再上網搵邊到平先買，佢間野貴人超多

又貴又垃圾 自己上網買啦

佢貴到就算黃都未必去佢到買

幫你推下

成日都行
不過唔會買嘢
幫你推

每次都係睇岩再上網搵邊度平
佢啲嘢貴人勁多